班死痢狗真係好撚柒

輸波都仲打哂飛機話留力英超
最後四大皆空又會話未build好隊波
好心啦 咁都J 柒小陣好唔好

仲有英超歐聯喎清

到時出局咪又瀨三瀨四

係

咁攞唔到冠軍囉好未啊

猁狗

開名啦等大家一齊恥笑

credit: 捷足Slamdunk 巴打

邊個咁講呀

關啦 撚樣又搞到沙律入唔到波

bookmark 左季尾鞭你屍

會員Costanza ig

今季無皇馬阻頭阻勢, 一路殺入歐聯冠軍啦

我凈係用微信朋友圈

發紅包比我可嗎

痢

瞓未

Liv dog 4 big chicken breast

有名你叫猁狗

季尾先鞭屍啦傻仔

係拉莫斯搞到我哋猁咁咋 仆街

Yes